「將加泰變新香港」 「民主海嘯」網上號召示威者續上街

加泰連續兩晚有示威，示威者在路中心堆放並焚燒雜物。(互聯網)

西班牙最高法院周一裁定將九名加泰羅尼亞獨立運動領袖分別判囚9至13年後，獨派支持者周二連續第二天示威，並再度與警衝突。
加泰四省共數萬人在政府辦事處附近參與燭光集會，其後有示威者向防暴警察投擲炮仗及雜物，又踢向政府大樓外的臨時圍欄。
4萬人在巴塞隆那政府辦事處外靜坐，高唱加泰「國歌」，高喊「街頭永遠屬於我們」和「獨立」口號，指西班牙警察是「佔領部隊」，叫他們離開加泰。示威者用垃圾桶、圍欄和紙皮堆起路障，然後放火。示威者周一試圖佔據巴塞隆拿的國際機場，周二則有示威者堵塞公路和鐵路軌。
人多勢眾的防暴警察，全副裝備手持盾牌和警棍，沿途攻擊示威者，專打他們的腿，又發射海綿彈驅散人群。
在另外三省基羅納（Girona）、萊里達（Lleida）、塔拉戈納（Tarragona）及一些小鎮亦爆發警民衝突。
西班牙首相發表聲明，指示威者毀壞公物，指「一些用街頭暴力破壞加泰共存的團體」在「吹雞」製造騷亂。
周二晚的集會雖由兩個獨派組織發起，但實際上大多數示威者是響應一個叫「民主海嘯」（Tsunami Democratic）的神秘網上組織號召上街。這個民間組織並無領袖，用加密通訊軟件號召「和平抗命」。
約一萬人周一響應在社交網站瘋傳的「將加泰羅尼亞變成新香港」號召，圍堵巴塞隆拿機場數小時。「民主海嘯」之後推文，揚言「這只是開始，我們已為接下來的事作好準備，確保民主海嘯停不了。」
看守內政部長馬爾拉斯卡（Fernando Grande Marlaska）表示，當局正調查該個組織的底蘊。
美聯社／法新社

新香港

Be water

BE WATER , MY FRIEND

推

人哋專打腳，香港

大粒墨事件引發蝴蝶效應
究竟係邊個篤精搞到依家咁

唔係頭唔打

「梵蒂岡反對任何形式自決」

西班牙天主派報章「新生」(Vida Nueva) (New Life)稱，教宗向西班牙駐梵蒂岡新聞專員表示，除去殖民化外，聖座反對任何形式自決。教宗又稱，反對不尊重法律的行為。

教宗方濟各早前已經明確表示反對加泰隆尼亞獨立，他將加泰隆尼亞與拉丁美洲各國獨立對比，稱拉丁美洲各國從西班牙手上獨立是「解放」(emancipations)，而加泰獨立是對於國家的「撕裂」，會導致國家「巴爾幹半島化」(Balkanization)。

耶教

Se agua, mi amigo

sigues aigua amic meu

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

香港班黑警就專扑頭 無人性

沿途攻擊示威者，專打他們的腿

白警

光復福音。亂世書：
「毒撚的與mk妹的不可同負一軛。試探的，我必將禍降到世上。」

人地加泰佬幾百年前已經爭取緊獨立啦bor

方濟好大機會係異教徒

獨立咗嘅香港同加泰 應該要第一個建交

其實西班牙咪歐洲支那

斯巴克一齊出擊啦仲望

加泰無國際支持, 佢哋捱咗幾百年真係好勁

輸出革命

9up下啫
咁佢話新香港呀嘛

香港抗爭模式已成主流

加泰：
人多勢眾的防暴警察，全副裝備手持盾牌和警棍，沿途攻擊示威者，專打他們的腿，又發射海綿彈驅散人群。

香港：
人多勢眾的防暴警察，全副裝備手持盾牌和警棍，沿途無差別攻擊與拒捕示威者、市民及記者，專打他們的頭。又發射海綿彈、橡膠彈、布袋彈及實彈攻擊人群。

差幾撚遠

係地球母親

今鋪真係輸出革命
[url]不過輸左去歐洲[/url]

響好多國家眼中，香港敢對抗大支那帝國係一件勇敢到痴線嘅事

整個source睇下

加泰警専打手腿，唔似香港警下下打頭

姊妹城市

無大台

MK仔一粒精子改變世界，就嚟同耶蘇老豆同級

香港輸出革命

i’ll always support the vulnerable people

有幸見證歷史

講得出香港輸出革命啲傻閪知唔知醜？你有時光機？

燃燒新香港

天琦就黎變成捷古華拉級數啦

人地啲勇武同我地比真係

Fight for freedom!
Stand with Catalunya!

歐盟啲垃圾國家
西班牙作君主立憲國家
佢之前已經唔知醜叫個國王出嚟干政叫人唔好獨立，依家連宗教都拎埋出嚟
到底有幾垃圾先會拎宗教同君主出嚟打壓民主，16世紀呀？

唔好變做新香港啦，香港未獨立㗎

真心唔好變香港
香港嗰種抗爭有最近邊次成功過
寧願參考ecuador 伊拉克嗰啲成功例子好過

會唔會可以聲援佢地雖然有人唔鍾意，但係我地都係爭取緊同一個普世價值

有冇兄弟 住巴塞隆拿
去愛斯賓奴舉牌
因為強國場場直播
由NBA燒到西甲

GREAT WATER

人地個water 勁到變tsunami

加泰羅尼亞，反抗！

無大台可能係學香港

加泰羅尼亞人，反抗！

香港會唔會搞到好似6 70年代咁有新一輪獨立潮

呢十年內
英國脫歐 蘇獨同北愛一定再次掘起
加泰比人打壓完而家又爆返起
支爆好大機會出現 港廣疆藏滬台都等緊呢個時機

急不及待想玩玩了

屌，教宗？

既然變成新香港
比埋我地移民得唔得

咁其實算唔算地下黨？

Sé agua, mi amigo

佢地個大台要入冊

西班牙黑警學左香港黑警啦，已經有加泰手足爆眼

我有睇佢地d示威片
覺得人地個d警察好撚克制

講清楚
係西班牙警察
加泰local警唔打自己人

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家既春袋都係機場

佢地專登調d西班牙公安去鎮壓

up

支爆到時可能上海 廣州獨立 有無可能

be water my friends

科索沃咪獨立咗囉

笑撚死

香港好波
Connect the world

香港警犬 知法犯法壞事做盡

但自己搞唔掂
全面升級爭返啖氣啦 班和理非罷到工未

仲要人地示威第一日就放火 香港 2估幾月先第一次燒下雜物

係人類

建議搞個和理非巴塞集氣大會
地點可以諗下麥花臣
大家到時著巴塞球衣或者舉加泰旗

有無得諗

其實一開始都係法國黃背心帶起，講民運法國永遠走得最前

香港之夏 運動

真呀

藍絲係同加泰人講「外國一早開左槍啦」

#FreeHongKong #FreeCatalonia

又唔好用耶教屌哂所有天主教同基督教人先
香港"耶撚"都幫左好多手，有出聲明, 有開教堂俾你做避難所，又係無不反對通知書下宣佈左幾次宗教活動俾所有香港人自由參與
大家尊重返言論自由，要屌就屌教宗呢返說話就OK

利申非耶撚

香港班黑警自己人都大大力打，莫講支那嗰班專才
果然華人都係打自己人最叻

其實係由魚蛋開始

係香港一早開左槍啦

jajajaja

唔好咁講，香港抗爭俾人報左咁耐，助長有心抵抗的人行出黎

我哋以前個大台都入咗冊
仲坐緊

但疤成日比狗咬

Be tsunami. Be water.

neo hong kong

加泰加油
stand with 加泰

講撚左呢家香港係影響全球輸出革命

有班人仲話驚得罪邊個邊個唔好搞

無人叫你坐飛機去個邊參與呀, 叫你用口撐都唔敢

仲衰過foj

push

加油 支持所有爭取民主自由既人

咁驚又撐蔡英文? 係唔係又搞台獨呀 人地無乜邦交國添呀

根本大是大非面前就要撐

仲要係超過１／４人口…

又嚟...

新一派 東方不敗 王者之風 全新招式 石破天驚 看招 血染東方一片紅

我地要互相學習

加泰加油

利申:皇迷

講埋章節就完美

Push

全人類應該都認同

加泰喺西班牙係最富庶嘅地區,同香港係中國一樣

應該有
順手解放新疆西藏

科索沃係成功版羅興亞人

冇錯
好地地有剫木佬唔做
走去創個咩教派出黎
明明耶路撒冷係羅馬帝國自古以來不可分割既一部分
你走出黎又掃聖殿場又剩
咁暴力咁唔尊重法律做乜
抵佢畀人釘十字架既

估唔到我哋輸出革命唔係上大陸，而係去咗西班牙

放心啦 五毛分化回應黎 一早block左

係囉 近幾年抗爭運動有邊個夠香港咁有noise
人地個運動係一早有 但抗爭方式同tactics好明顯有借鏡香港 香港人使唔使咁先卑

be water my friend

連登仔：得罪美帝

G持

人地防暴: 打腳
示威: 放火

香港集會: 唱歌
黑社會: 真槍打頭

香港警察用到最高武力 四個月都鎮壓唔到
是咪世界上最垃圾執法部隊

be water

唔知篤精個主人有冇出嚟示威
有既話都幾諷刺

意大利呢

美國反加獨...

又係無大台

加泰好幾年前已經有架啦 咪撚柒啦

點解 美國唔幫手制裁西班牙

上網見到好多人冇black bloc
我哋都已經做曬demo

G持加泰獨立

加油

其實7月開始一直都有人燒
不過燒唔起咁解

燃燒的新香港

應該係第1章第1節

Fire Shield

香港要多啲火魔

前線手足得閒開班教燒野食

有無加泰嘅tag
想係twitter 睇下

Fight for freedom We connect

敢對抗支痴線啲定對抗俄佬

無大台既抗爭運動

抗爭藝術

人哋加泰人咁睇得起香港人，要令加泰成為新香港，同時即係聲援緊我哋
但見到隔籬post就見人唔好去聲援加泰集會，話要顧掂自己先，又話歐美反加泰獨立我哋唔好得罪歐美，要同加泰割席，重要勁多正評，好撚嬲

沿途攻擊示威者，專打他們的腿
好羨慕，香港班禽獸轉打頭

將加泰羅尼亞變成新香港...what?!
並無領袖，用加密通訊軟件號召「和平抗命」...真係複製咗出黎
be water my friend

香港人要搞清楚
我地係為自己利益而戰
定係為自由精神而戰

利申: 為自由精神而戰，所以一定撐加泰

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

唔好咁講
香港嘅勇武對住班無底線無人性嘅黑警其實先至真勇敢

冷靜啲 之前先炒完車

而家全世界嘅自由之民都將香港奉為榜樣
香港更加唔可以衰俾人睇

其實人地d 黑警都無咁狼

香港個班真係殺人

無大台抗爭應該係香港帶起

加泰

講下好啦，唔好變香港啊，香港popo有槍架
G持自由民主遍地開花

革命思想由香港來

dllm耶教徒笑出聲

美國係支持香港自治，唔支持香港同加泰獨立.....

唔係屌大家聲援加泰，但做文宣 / 國際戰線既時候小心d。

Fight for freedom

Stand with Catalonia

佢地防暴有number

不要將假新聞唔導大眾，這是新教組織，非天主教報章，第二內容是假的，教宗無發表有關說法

你又唔好咁撚懶鳩叻住
而家呢種新模式抗爭香港的確係啟發左好多人

be water
together we are striking for the same demand

黃潤發

支持加泰有民主自由包無死

香港嘅無大台抗爭模式開始影響全世界

Don't kneel, Stand up against dictorship, fight for democracy 咪得囉
無話要支持獨立
係反對獨栽咋嘛

無講得咁準咪得囉

人地坐成9-12年wo

香港又贏，扑頭技術領先世界

暴動 罪咪又係坐十年

我哋嗰個都6年啦
過埋23條我哋應該唔止

個個好似你咁講未冇問題，我見到有人話支持加泰獨立，Connect加泰...etc真係血都嘔

人地2日就有火魔法師

西班牙暴徒

無知一問, 關意大利咩事?

人地啲警察有好撚大個number係制服到

好希望佢地得到應有嘅自由 同自己嘅國家

乾坤燒鵝 : 你D post 都係只轉載新聞, 主動叫人支持加泰, 其實你有冇支持香港人爭取民主同五大訴求?

愛斯賓奴好似係親西班牙政權？
巴塞先係撐加獨

我老母日日都話班黑警好溫和

但香港可能都俾到佢地D啟發

有無手足可以同加泰個邊示威者傾下計
人地爭取獨立幾百年 香港人先岩岩起步
同樣處境 加泰同香港係自己國家裡面最搵得錢個個

所以要互相支持

BE TSUNAMI

有進步wor，咁樣冇咁反感，又引到人認真睇張圖，不過一張好啦，多圖嘅就用link啦

民主海嘯 個名好撚型

係梁耀忠

加泰香港合併啦屌

今時今門香港倒退到射腳就係白警

有冇人識加泰啲話同佢地講唔好學香港血肉長城嗰套
有槍就直接拎槍啦

如果香港人因為驚得失別國而選擇失明，咁同因利忘義者驚得失鬼國而跪低何異？
有位清講得頗有意思，大家係Fight for freedom，定係Fight for yourself？

加泰加油

韋拿踢法似我

但係香港最近嘅抗爭模式的確係啟發咗其他國家

New beginning

我地之前成日講烏克蘭
點會估到
我地已經變左做人地眼中既烏克蘭
只係我地未贏

呢次一定要贏

英國都有效法,其實係互相影響

係 原本個領袖比人拉咗之後沉寂咗一排 而家突然返生仲換咗抗爭模式 我覺得香港引起到既國際關注或多或少有啲影響

Hong Kong leads the way!

stand with u, my friends><><

香港呢個神奇地方向世界輸出新時代抗爭模式

香港以be water為核心 然後吸引整合世界唔同既抗爭方法 再輸出世界

新一派 東方不敗

支持返人地就EE ER ER人地老奉要撐香港咩

想睇句slogan同埋文宣

互相承認主權

香港四個月叫人休息醜唔醜呀

講緊個無大台模式姐
何況加泰人自己都咁講

做巴狗唔係無原因

講個笑話, 香港示威

香港人出嚟啦20號係機會呀

大獲，新香港要回歸中共国

你岩 但係我地抗爭模式真係俾到啟發人

西班牙和加泰那邊有這個聯想，因為加泰獨派學習香港過去數月示威的技巧，不是秘密，報章 el Confidencial 在9月6日已有相關報導，當中提及：
“（香港）成為多個獨派閉門討論中的話題，他們逐個逐個（香港示威）行動討論，以看看能否在加泰複製。例如，在（加獨）活躍份子中，已瘋傳一段名為「如何在9.11熄掉催淚彈」的影片。”

首先大粒墨要文宣返
佢唔係純香港人
中共朋友圈廣傳呢條友做
香港渣男
中共死都要沬黑香港

想知佢地係咪都會係平日返工 假期抗爭

人地應該唔係第一次抗爭
我地第一次差不多啦 邊有得急

印尼, 加泰都瞬間超越香港示威

加泰真係好慘 但係獨立意識好強 一路都好鍾意佢地
一齊話俾獨裁政府知 人民既力量係咩！

Be water my friend

我愛加泰

我諗佢係學香港抗爭模式

好撚希望香港變成直布羅陀

屌仆街啦
終於俾人發現左民主海嘯呢個大台

推
港人會與你們同在
fright for freedom !!

be water , my friend

支持加泰

機動武鬥傳個新香港咋

LBJ?

俄佬玩心計好勁 你估係７７７咩
倒火水救火

支那狗唔好支持巴塞啦
人地擺明將政治帶入體育

睇返中超好啦

之前唔係先有個po屌話咪撚撐佢地咩

之後啲歷史教科書會唔會係教一頂綠帽如果引發香港 加泰 及 北愛獨立，全球反共以至後來的第三次世界大戰

係，愛斯賓奴就係解西班牙人

呢個垃圾左膠教宗笠水就叻
打紅龍？不了

這只是開始，我們已為接下來的事作好準備，確保民主海嘯停不了

講梗邊個係歐洲支那

香港今次真係威返次

HK Catalonia connect

愛斯賓奴係親政府

［核爆］權威民調 65%香港市民支持香港獨立

香港比支那賤畜入侵打壓多年
到而家死剩半條命
香港手足仲可以向世界輸出文化
利害了我的港
香港民族萬歲

港超新加盟球隊
愛斯賓奴
巴塞羅那

西班牙最高法院周一裁定將九名加泰羅尼亞獨立運動領袖分別判囚9至13年後，獨派支持者周二連續第二天示威，並再度與警衝突。

……………………

真係輸出革命啦屌

連登仔不嬲轉肽快過小明

香港係輸出抗爭模式

專業警察同維穩軍隊分開

仲有人好意思講足球唔關政治事

人地係爭取獨立
我地卑微一百萬倍

Catalonia we connected!

一步一步黎啦

巴塞隆拿係幾撚熱門嘅觀光旅遊城市呀

大台既重要性係呢度
香港缺少一個大台
但亦因為而持續到今日

話要上天堂果個

放火佢哋不嬲都做，家陣唔係講戰術，係戰略

香港有排追

法國大革命 打爆巴士底監獄你估流架

無領袖

Be water, be Tsunami!

第二天示威就咁樣
香港？

唔可以睇咁表面既
加泰人反抗左好多年架啦 同埋勇武技能佢地一開頭就升爆點
香港做左咁多年圈養豬

人哋叫巴斯克

加泰人自已話學香港人

[輸出革命] 加泰羅尼亞示威者：我地要效法香港人

我地大台主張送我地入冊

所以之前話支持印尼嘅時候已經喺度諗，乜以香港嘅立場唔係應該支持西巴布亞咩？

97前未係囉

有冇巴絲打出個加泰獨立運動嘅雞精文或者懶人包？

好學唔學學香港
想比共產黨管治？

支持巴塞=支持獨立

noise 香港贏哂

巴斯克吖嘛？